<第N次> 政府呼籲 : 和平示威者與暴徒割席

割你老母

政府對蒙面暴徒暴力行為表示強烈憤慨

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府發言人今日（十月十三日）對蒙面暴徒再次在全港多區施暴施襲表示極度憤慨；暴徒的行為對市民安全構成極大威脅，嚴重破壞社會安寧，必須予以強烈譴責。

暴徒明顯針對警務人員進行襲擊，有暴徒以利器割傷警員頸部、圍毆警務人員並嘗試奪取其裝備、向警車投擲汽油彈導致警車着火、向旺角警署投擲多枚汽油彈，並以磚頭等硬物攻擊警務人員，對警務人員安全構成嚴重威脅，令人髮指。特區政府嚴厲譴責暴徒的襲擊行為，警方亦定必全力追究。對有人在網上不斷發放指控警務人員的失實言論，政府發言人呼籲市民須認清事實，以防被誤導。發言人亦向受傷警員致以慰問。

暴徒響應近日網上有人策動的所謂「遍地開花」行動，在多區肆意破壞政府及港鐵設施、立法會議員辦事處，以及多間暴徒選定的銀行和商店，不少地方被縱火；有暴徒襲擊其他市民，亦有人針對傳媒機構施襲。有人在多區堵路，癱瘓交通，嚴重阻礙消防和救護工作；更有人向港鐵沙田站路軌投擲雜物和破壞輕鐵路軌，隨時會釀成嚴重意外，威脅乘客及港鐵職員的人身安全。輕鐵下午起因被破壞而須全線暫停服務，多個港鐵站亦要提早關閉，對出行市民造成極度不便，更令市民人心惶惶。此外，有人在黃大仙焚燒國旗，挑戰國家主權，亦涉嫌違反《國旗及國徽條例》。

發言人説：「特區政府強烈譴責暴徒的暴力行為，將以最大的決心遏止暴力，亦呼籲參與和平示威的市民與暴徒劃清界線，維護香港法治的核心價值，與政府共同努力回復社會秩序。」

完

2019年10月13日（星期日）
香港時間22時57分

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

真心重要
輕輕一推

割你老母

港共正苦：冇棋啦 快D割啦你地

香港警察 集體自殺

而家仲邊有和平示威
一早俾你個仆街政府禁左

聽晚多人
佢又會出聲明表示遺憾

收皮啦屌你老母

黑警暴徒

on9政府次次d發言都係差唔多，真係唔開胃！

敵人反對:我要擁護
我呼籲港共立即同中共割席

根本大家都明問題係警察度
就算正常人唔中意示威者既行為
都唔會支持你班黑警啦
你班黑警冇公信力根本乜都做唔到

講真 政府都贏硬 割唔割都冇問題

戇鳩鳩

得喇得喇，支爆再傾喇

612被屈全部暴動 依家又話要分割

割你老母，見到你地比人插我好撚開心呀快撚啲死啦你地

割撚，你以為你黑超特警啊 有裝置將大家記憶消除既?
香港人呢世都唔會忘記
一日唔清算你班仆街，都跟你沒完
一日唔清算你班仆街，都跟你沒完
一日唔清算你班仆街，都跟你沒完
核彈都唔割

黑警係幾個月入面已經得罪晒普通市民